Test Tchéque
5 XXX
Jmenuju se Eva .
Mám 13 let .
Narodila jsem 26 duben 1997 v Kahíra , Egypt .
Bydlim v Egyptě 8 let a pak jdu do Praze 4 let .
Mám jeden sestru a jeden pes zlaty retriever , má 2 a půl let .
Je moc hodni , ma rad hrat jemenuji se Masc .
Moje sestra má 10 let a jemenuji se Eva .
Mám moc ráda tennis , hraju každy ponděli a středa .
Hrala jsem tennis devět let .
V 7 hodin rano , jim a jdu do školy a pak mám kytaru nebo tenis nebo theatre .
A pak jdu doma a dělam ukol , jim a hrat na počitači nebo s muj pes .
Mám trochu rada fotbal .
Ten rok muj rozhovor je dobře .
Hraju tenis s moje kamaradka Eva , je ruska .
Ne mám ráda špinat a trochu brocoli .
Mám 1 praznini dúm v Egypt a 1 normalni dúm .
Mam moc rada plavat do piscine s sul ale naturalni ( la mer ) .
